其實如果條片係一早收到 點解要揀逃犯條例之前果兩日先爆

好奇想知

分散注意力

根本預謀

政府部門、九巴 平時邊有咁高效率

尤其是政府部門，$4000效率反映一切

話冇陰謀都冇人信

蘋果=維穩b隊

雨革果時又係咁，專欄係咁叫人穩住、忍耐

屋宇署效率高到令人震驚

肥佬黎收咗中聯辦錢做嘢分散港豬注意力讓國策得以順利通過

大劉諗定去邊未